東邪=lkk,西毒=莫奶,南帝=阿古路,北丐=拿卡,中神通=kane

From:

橙矛人理

又反利物浦？

2&b呢

阿古路轉耶穌

😅

Lkk邊忽似乞衣

郭靖

甘樣衰既郭靖

得agger同奶達叫做似一個人
其他唔係猩猩就係柒頭

solanke=裘幫主

西毒北丐攬炒

朗尼呢

佢主要想做蓉兒個靖哥哥啫

裘千仞，周伯通

過兒=龍虎切

大武哥=迪科爾
小武哥=高治

南C朗,北美斯

連加特=楊過

yes 殘疾人

中武哥=ings

Siuma=獨孤求敗

朗尼=周伯通